皇馬巴塞輸左100k 你問我答

On9波

樓主是咪開錯台 見你成日係感情台叫春

家姐知唔知

狗都有感情

我無家姐

咩事啊單sir你

講緊邊樣？

巴賽未輸

刺巴贏together

訓了 廢事睇 晚安

巴塞作客都買要驗腦

陣間美欺絕殺入波救巴塞救單蛇

巴塞盤針30k

下盤盃

包1:0⋯⋯

dllm

貼飛黎睇睇

Quiqueout

巴塞應該好等錢洗

原諒我當時年紀。。。。。。。。

陣間澳職追數啦
勝利角大買2格